其實Minions全部都係影射緊中國人

又黃色
又奴性高
又一堆堆
又嘈
又冇腦

重點係
志願係跟世界最大嘅壞蛋
望下天安門掛撚住嗰條肥撚係邊個

笑咗

樓主係潮州人？

仲要黑眼黃皮著工人褲

最重要嗰樣你都冇講
就係跟邊個就死邊個
搞邊樣就衰邊樣

幾鍾意食打冷算唔算？

又好似啱

而且係打不死

樓主一言驚醒全中國十三億同胞

仲有鍾意打乒乓波

但係佢地嘈得黎唔煩

唔係，都係好撚煩

好得意wo

唔好侮辱Minions

含沙射影係咪侮辱緊啲沙？

但係人地好得意

我以為得我一個會咁諗

駁唔到

笑左出黎

支那人邊會齊心架屌你

反駁不到

搶嘢咪齊心

心水清

世界被樓豬看透了

sick ball

痴撚線

hoball

mini團結好多
有事一致對外

支那係人地打到入埋大廳都要內鬥

好耐之前有人講 仲話佢歧視亞洲人(大陸人)
仲話佢地發聲同鬼佬聽我地講野差唔多

Banana

係影射緊D唐仔

Minions唔會周街痾屎

又矮

屌 原來有影射

又好似幾有道理

又幾啱

長知識了

樓主成功凸破盲腸

齊心反日反韓架佢地

又好似真係岩

樓豬小心啲突然[size=2]被/size=2] 消失

好似聽過下
仲有佢地成班都似血汗工廠咁整野

大陸文幾好笑:

盲腸
長知識了

推

但係對像都係返支那人呢
反日個陣幾時見過真正日本人受害

但多女鐘意

壞蛋獎門人

留名

屌
Minions好慘

中肯

但跟親啲大佬都死曬咁濟

唔好搞我個童年回憶啊

樓主聽日仲會唔會見到你

喜羊羊